<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</title>
	<atom:link href="http://www.prestashop.com/blog/es/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.prestashop.com/blog/es</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 20 Apr 2017 15:15:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-ES</language>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8.1</generator>
	<item>
		<title>PrestaShop Day Madrid : 20 talleres en vivo para potenciar tu ecommerce</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-day-madrid-20-talleres-en-vivo-para-potenciar-tu-ecommerce/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-day-madrid-20-talleres-en-vivo-para-potenciar-tu-ecommerce/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 20 Apr 2017 14:48:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sandra Fernandes]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualidad PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15541</guid>
		<description><![CDATA[<p>Ya vengas de Madrid, Valencia, Barcelona o de Sevilla, te damos cita el 4 de mayo al Teatro Goya de Madrid para impulsar tu tienda y negocio online en el PrestaShop Day. Te reservamos un programa de talleres en vivo sin igual: • Que sea para empezar, crecer, internacionalizar o escalar tu tienda online; • [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-day-madrid-20-talleres-en-vivo-para-potenciar-tu-ecommerce/">PrestaShop Day Madrid : 20 talleres en vivo para potenciar tu ecommerce</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ya vengas de Madrid, Valencia, Barcelona o de Sevilla, te damos cita el 4 de mayo al Teatro Goya de Madrid para impulsar tu tienda y negocio online en el <a href="http://www.prestashopday.com/es/">PrestaShop Day</a>.<br />
<span id="more-15541"></span></p>
<p>Te reservamos un <a href="http://www.prestashopday.com/es/program/">programa de talleres</a> en vivo sin igual:<br />
• Que sea para empezar, crecer, internacionalizar o escalar tu tienda online;<br />
• Que sea para aprender más sobre las últimas buenas prácticas del web para tener éxito con tus campañas u optimizar la velocidad de tu sitio ecommerce;<br />
• Que sea para descubrir PrestaShop 1.7.1 y el equipo de PrestaShop</p>
<p>Reserva tu asiento para participar a las 20 charlas que te organizamos:</p>
<p>1. <strong>Trucos, técnicas y tácticas SEO que funcionan en el 2017</strong> – Alex Navarro (Quondos)<br />
2. <strong>Social Selling, ¿cómo no perder dinero cuando vendes en redes?</strong> – Carlos Bravo (Quondos)<br />
3. <strong>¿Cómo hacer tus primeras ventas con PrestaShop? </strong>Jordi Ordoñez (Jordiob)<br />
4. <strong>Mejora tu experiencia de pagos online</strong>: empieza a jugar en la misma liga que Tesla, Glovo, Deliveroo, etc. Borja Santos (Stripe)<br />
5. <strong>¿Cómo crear la mejor estrategia de contenidos para SEO?</strong> José Facchin (JF-Digital)<br />
6. <strong>Diseño de negocios digitales orientados a conversión, 5 cosas a hacer y 5 cosas a evitar</strong>, Ricardo Tayar (Flat 101)<br />
7. <strong>Google Adwords, de la estrategia a la implementación</strong>. Eva Lacalle (PrestaShop)<br />
8. <strong>Claves para optimizar la velocidad de tu tienda PrestaShop</strong> – Javier Alonso (Línea Grafica)<br />
9. Presentación de PrestaShop 1.7.1. – Alexandra Even (PrestaShop)</p>
<p>¡Y mucho más!</p>
<p><strong><a href="http://www.prestashopday.com/es/eventbrite/?utm_source=emailing&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=psdaymadrid&amp;utm_content=gazette6">Consigue tu entrada</a> para que pasemos juntos un día de éxito.</strong></p>
<p>Sandra</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-day-madrid-20-talleres-en-vivo-para-potenciar-tu-ecommerce/">PrestaShop Day Madrid : 20 talleres en vivo para potenciar tu ecommerce</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-day-madrid-20-talleres-en-vivo-para-potenciar-tu-ecommerce/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>La Sirena y la logística online de los congelados</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/la-sirena-y-la-logistica-online-de-los-congelados/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/la-sirena-y-la-logistica-online-de-los-congelados/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 13 Apr 2017 14:08:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Los amigos de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Consejos E-commerce]]></category>
		<category><![CDATA[Tendencias E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15529</guid>
		<description><![CDATA[<p>Entrevista con Xavier Budet, Director de Logística de La Sirena, en la que hablamos de las claves a considerar en la logística online del sector de los congelados. No cabe duda de que vender productos congelados online es todo un reto logístico. Y lo es tanto a nivel de logística online como a nivel de [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/la-sirena-y-la-logistica-online-de-los-congelados/">La Sirena y la logística online de los congelados</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Entrevista con Xavier Budet, Director de Logística de La Sirena, en la que hablamos de las claves a considerar en la logística online del sector de los congelados.</em></p>
<p>No cabe duda de que <strong>vender productos congelados online es todo un reto logístico</strong>. Y lo es tanto a nivel de logística online como a nivel de gestión logística interna.</p>
<p>Hoy conversamos con alguien que sabe mucho sobre este tema: él es <strong>Xavier Budet, Director de Logística de La Sirena</strong>. Xavier supervisa y dirige la logística de La Sirena end-to-end, desde la logística interna y la distribución a tiendas hasta la distribución minorista al consumidor final través de la<strong> tienda online</strong>.</p>
<p>A él le hemos preguntado sobre <strong>los retos que presenta la logística online y offline de los congelados</strong> y el papel que tiene PrestaShop en todo ello. Y estas han sido sus impresiones.</p>
<p><span id="more-15529"></span></p>
<h2><span style="color: #251b5b">Xavier, cuéntanos un poco qué es La Sirena y cómo se produce vuestro salto al mundo online.</span></h2>
<p><a title="La Sirena" href="https://www.lasirena.es/es/" target="_blank">La Sirena</a> es una empresa dedicada a la venta de alimentos mayoritariamente congelados a través de una red de 242 tiendas con presencia en las comunidades de Cataluña, Madrid, Castilla, Valencia, Aragón y, también, en Andorra.</p>
<p>El consumidor puede encontrar en La Sirena la mayor variedad de alimentos congelados del mercado. Más de 800 referencias, que incluyen desde ingredientes básicos hasta platos preparados. Cada año lanzamos de 120 a 140 nuevos productos con el objetivo de adaptarnos a las continuas demandas de un mercado en constante crecimiento.</p>
<p>Los inicios del <strong>canal online</strong> se remontan al 2004, cuando se creó una <strong>web específica</strong> para la venta de nuestros productos. Se trataba de una web que gustaba a los clientes del canal online. Pero que, a pesar de haber sido mejorada en varias ocasiones, había quedado <a title="completamente desfasada" href="https://www.prestashop.com/blog/es/seis-disenos-web-desfasados-de-los-que-te-tienes-que-olvidar-de-una-vez-por-todas/" target="_blank">completamente desfasada</a>, tanto a nivel de <a title="experiencia de usuario" href="https://www.prestashop.com/blog/es/3-trampas-que-debes-evitar-para-optimizar-la-experiencia-del-usuario/" target="_blank">experiencia de usuario</a> como a nivel funcional.</p>
<p>Por otra parte, y como era bastante común en el sector, existía otra <strong>web con información corporativa</strong>, e información de valor sobre productos, recetas, etc.</p>
<p>A finales del 2015 tomamos la decisión de crear <strong>una nueva y única web que unificara las dos antiguas</strong> para ganar en usabilidad, ofrecer una imagen actualizada y más sugerente, añadir nuevas funcionalidades (como por ejemplo todo lo relacionado a la tarjeta LS Club o la personalización) y <strong>dar un primer paso hacia la omnicanalidad</strong>.</p>
<h2><span style="color: #251b5b">Vuestra tienda online está en PrestaShop. ¿Por qué os decantasteis por esta herramienta?</span></h2>
<p>Nos decantamos por PrestaShop porque ofrecía <strong>un buen equilibrio</strong> entre la estandarización – con acceso a <a title="módulos funcionales" href="https://www.prestashop.com/blog/es/5-modulos-para-mejorar-tus-ventas/" target="_blank">módulos funcionales</a> – y la adaptación a nuestras necesidades, aparte de<strong> garantizar evoluciones futuras</strong>.</p>
<h2><span style="color: #251b5b">Como Director de Logística de La Sirena, ¿qué aspectos de la logística online del sector de los congelados destacarías como críticos?</span></h2>
<p>La logística online a cliente final es compleja, más aún cuando hay que entregar <strong>producto a temperatura controlada.</strong></p>
<p>Este último punto condiciona nuestro modelo logístico, ya que hay pocos operadores que puedan garantizar la cadena de frío a temperaturas inferiores a los –18º C. Por este motivo, <strong>disponemos de furgonetas con caja isotérmica con equipos de frío</strong> que garantizan mantener el producto a la temperatura adecuada, operadas por personal propio de La Sirena.</p>
<p>Por otro lado, las nuevas <strong>tendencias de compra online</strong> han llevado las cadenas de suministro a un nuevo estadio.</p>
<p>A la cada vez más exigente demanda en términos de plazos de entrega –cada vez más cortos – se unen:</p>
<p>● La necesidad de <strong>preservar la integridad</strong> del producto y la cadena de frío<br />
● El <em><strong>picking</strong> </em>intensivo que requiere la preparación a la unidad de venta<br />
● La <strong>máxima capilaridad</strong> que supone la entrega a cliente final, con las dificultades para garantizar la puntualidad de algunas entregas por congestión del tráfico, falta de zonas de carga/descarga, la poca accesibilidad de algunas fincas (sin ascensor) o la ausencia de clientes en el momento de la entrega.</p>
<h2><span style="color: #251b5b">Vuestra tienda en PrestaShop está integrada a un ERP, y la logística la gestionáis desde una aplicación específica. ¿Dirías que PrestaShop se ha integrado bien en vuestro flujo de procesos?</span></h2>
<p>La integración no ha sido fácil debido a la complejidad de nuestro motor promocional y a la necesidad de poder ofrecer a nuestros clientes todas las ventajas de nuestra tarjeta de <a title="fidelización" href="https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/" target="_blank">fidelización</a> (LS Club). A pesar de algunos problemas iniciales debido precisamente a la dificultad del proyecto, hemos conseguido realizar <strong>una integración robusta y eficaz</strong>. A día de hoy podemos decir que <strong>PrestaShop se ha integrado bien en el flujo de procesos de La Sirena.</strong></p>
<h2><span style="color: #251b5b">Explícanos un poco cómo trabajáis mano a mano con los equipos de Marketing y de Sistemas.</span></h2>
<p>Un proyecto largo y complejo como éste requiere que todos los actores tengan unos objetivos claros, especialmente sobre lo que esperábamos que aportara a nuestros clientes.</p>
<p>Y también requiere realizar reuniones de seguimiento semanales para agilizar la toma de decisiones, buscar soluciones alternativas cuando hay dificultades técnicas, mejorar algunos <strong>aspectos de usabilidad</strong> que no habían quedado suficientemente definidos en los requerimientos iniciales y garantizar que no había desviaciones respecto los objetivos marcados.</p>
<p>Por otro lado, el trabajar tan estrechamente todo este tiempo nos ha ayudado a <strong>entender mejor el punto de vista de cada función</strong>, a buscar consensos y a tener una visión global de todos los aspectos relacionados con el canal online.</p>
<p>En todo caso, este proyecto no es un fin en sí mismo sino <strong>el inicio de una nueva etapa</strong> en la que deberemos seguir colaborando “mano a mano”.</p>
<p>Agradecemos a Xavier Budet la entrevista y le deseamos mucha suerte tanto a él como a todo el equipo de La Sirena.</p>
<p>Si quieres, puedes visitar la web de La Sirena aquí: <a title="www.lasirena.es" href="https://www.lasirena.es/es/" target="_blank">www.lasirena.es</a></p>
<p>¿Quieres <strong>saber más sobre logística online</strong>? Lee este artículo sobre <a title="la logística de tu e-commerce" href="https://www.prestashop.com/blog/es/gestione-la-logistica-de-su-tienda-online-desde-dentro/" target="_blank">la logística de tu e-commerce</a>.</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/la-sirena-y-la-logistica-online-de-los-congelados/">La Sirena y la logística online de los congelados</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/la-sirena-y-la-logistica-online-de-los-congelados/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Inspiración UX: 3 razones por las que OLHOM ganó el Award “Diseño más insólito”.</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/olhom/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/olhom/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 05 Apr 2017 16:59:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juan Manuel Molina]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[PrestaShop Awards]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15423</guid>
		<description><![CDATA[<p>El PrestaShop Day Madrid 2017 está a la vuelta de la esquina, ¿te gustaría volver a casa presumiendo de PrestaShop Award? Durante la edición del año pasado, uno de los momentos más esperados fue la entrega de premios PrestaShop Awards en España. La comunidad española se reunió para premiar a las mejores tiendas PrestaShop de [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/olhom/">Inspiración UX: 3 razones por las que OLHOM ganó el Award “Diseño más insólito”.</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El PrestaShop Day Madrid 2017 está a la vuelta de la esquina, <strong>¿te gustaría volver a casa presumiendo de PrestaShop Award?</strong></p>
<p>Durante la edición del año pasado, uno de los momentos más esperados fue la entrega de premios PrestaShop Awards en España. La comunidad española se reunió para premiar a las mejores tiendas PrestaShop de nuestro país. ¿Los galardones? La mejor Experiencia de Usuario, el Concepto más Original y el Diseño más Insólito. El ganador de la categoría “Diseño más Insólito” recompensó a <strong>la tienda con el diseño más sorprendente y que destaca por su calidad.</strong><span id="more-15423"></span></p>
<p style="line-height: 0px;padding-top: 55px"><strong style="color: #251b5b">EL GANADOR: OLHOM</strong></p>
<hr style="margin: 0 0 25px" />
<p><a href="https://olhom.com/es/" target="_blank">Olhom</a> es una tienda online de muebles y decoración de diseño, de fabricación mayoritariamente española, que ofrece envíos gratuitos y garantía de devolución. Con más de 35 años de experiencia en el sector, entre sus productos encontramos miles de artículos con los que construir el universo decorativo un hogar.</p>
<p>Descubre las categorías de su web, o sus selecciones de productos por estancia o por interesantísimos universos: Desde un exótico toque asiático a tu salón, o un vanguardista aire industrial a tu cocina.</p>
<p style="line-height: 0px;padding-top: 55px"><strong style="color: #251b5b">El DISEÑO DE LA WEB OLHOM</strong></p>
<hr style="margin: 0 0 25px" />
<h2><span style="color: #25b9d7">①</span> Un mega menú organizado.</h2>
<p><img class="aligncenter size-large wp-image-15454" alt="1-olhom-megamenu" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/1-olhom-megamenu-1024x643.png" width="700" height="439" /></p>
<p>El mundo de la decoración es tan rico y variado como el catálogo disponible dentro de OLHOM. Por lo tanto, un gran menú se impone casi por obligación.</p>
<p>En la web de OLHOM, el mega-menú principal nos recibe en todas las páginas y permanece visible durante toda la navegación.</p>
<p>Además, la organización del menú resulta efectiva gracias a una <strong>clasificación por categorías de productos, y al uso de términos fácilmente reconocibles</strong>. Cada elemento del menú tiene sus propias subcategorías, visibles solamente en el desplegable.</p>
<p>Para acelerar el reconocimiento de cada categoría, una imagen acompaña cada desplegable.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">②</span> Un diseño casi invisible</h2>
<p><img class="aligncenter size-large wp-image-15456" style="border: 1px solid #dce1e5" alt="2-olhom-invisible" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/2-olhom-invisible-1024x897.png" width="700" height="613" /></p>
<p>Uno de los puntos fuerte de OLHOM es el carácter inspirador de sus imágenes. Por lo tanto, es todo un acierto que el diseño de la tienda online quede discretamente en un segundo plano, casi invisible.</p>
<p>Gracias a este diseño refinado, <strong>la web se estructura en torno a las fotografías.</strong> Revalorizando un contenido visual de alta calidad y haciendo destacar las diferentes llamadas a la acción.</p>
<p>El resultado es una web elegante, refinada y funcional, acorde con espíritu de la marca.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">③ </span>Categorías y selección de productos.</h2>
<p><img style="border: 1px solid #dce1e5" alt="3-olhom-universes" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/3-olhom-universes-1024x894.png" width="700" height="611" /></p>
<p>Navegar por la home de OLHOM es casi como dar la vuelta al mundo. Sus promociones temporales presentan colecciones temáticas, organizadas entorno a tendencias y universos decorativos.</p>
<p>Este tipo de organización es muy útil cuando nuestro objetivo es incentivar a los usuarios a acceder a las diferentes selecciones de productos propuestas ¡El usuario entra en el túnel de compra casi sin darse cuenta!</p>
<p style="line-height: 0px;padding-top: 55px"><strong style="color: #251b5b">¿Y quiénes fueron los nominados?</strong></p>
<hr style="margin: 0 0 25px" />
<p><strong>Si todavía buscas más inspiración e-commerce</strong>, no dudes en visitar las web del resto de nominados a esta categoría, <a href="https://manueljoyero.com/" target="_blank">Manuel Joyero</a> y <a href="http://www.cdlustore.com/" target="_blank">El Club Deportivo de Lugo</a>. Ambos buenos ejemplos de buenas prácticas en UX y ergonomía.</p>
<p>¿Te gustaría ser uno de ellos? Muy pronto podrás <a href="http://www.prestashopday.com/es/news/" target="_blank">nominar tu tienda online</a> para un PrestaShop Award.</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/olhom/">Inspiración UX: 3 razones por las que OLHOM ganó el Award “Diseño más insólito”.</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/olhom/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>PrestaShop 1.7.1.0 ya está disponible</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-1-7-1-0-ya-esta-disponible/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-1-7-1-0-ya-esta-disponible/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 03 Apr 2017 13:07:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Xavier Borderie]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualidad PrestaShop]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15476</guid>
		<description><![CDATA[<p>Optimización, resultados y funcionalidades son los puntos fuertes de la versión 1.7.1.0 Hace unos meses presentamos PrestaShop 1.7, nuestra nueva versión principal, y sus importantes mejoras ligadas a la experiencia del usuario. ¡Hoy nos complace anunciar que ya puede descargarse PrestaShop 1.7.1.0! Gracias a los valiosos comentarios de nuestra comunidad y al trabajo de nuestro [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-1-7-1-0-ya-esta-disponible/">PrestaShop 1.7.1.0 ya está disponible</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #00ccff"><b>Optimización, resultados y funcionalidades son los puntos fuertes de la versión 1.7.1.0</b></span></h2>
<p>Hace unos meses <a href="https://www.prestashop.com/blog/es/ya-esta-disponible-prestashop-1-7-que-novedades-presenta-para-los-usuarios/">presentamos PrestaShop 1.7</a>, nuestra nueva versión principal, y sus importantes mejoras ligadas a la <a href="https://www.prestashop.com/blog/es/sell-faster-optimizar-la-experiencia-diaria-del-usuario/">experiencia del usuario</a>. ¡Hoy nos complace anunciar que <a href="https://www.prestashop.com/es/descarga" target="_blank"><strong>ya puede descargarse PrestaShop 1.7.1.0</strong></a>! Gracias a los valiosos comentarios de nuestra comunidad y al trabajo de nuestro equipo, proponemos más de 480 mejoras (pull requests) en esta nueva versión. Aquí encontrarás un resumen de todas las novedades:<br />
<span id="more-15476"></span></p>
<h2><span style="color: #00ccff"><b>Más módulos de la versión 1.6 disponibles en la versión 1.7.1.0</b></span></h2>
<p>Muchos de los módulos de la versión 1.6 que no aparecían en la versión 1.7.0.0 están ahora disponibles para las tiendas en la versión 1.7.1.0. Entre ellos destacan:</p>
<p>- Módulo de mejores ventas<br />
- Módulo de nuevos productos<br />
- Módulo de ventas cruzadas<br />
- Módulo de Paypal</p>
<h2><span style="color: #00ccff"><b>Navegación del back-office optimizada para móviles</b></span></h2>
<p>Nos hemos esforzado en mejorar el diseño adaptativo de la navegación del back-office. Esto significa que gracias a la versión 1.7.1.0 podrás navegar fácilmente por tu back-office desde cualquier dispositivo móvil.</p>
<p>Del mismo modo, se han rediseñado los atajos en el teclado para ofrecer un uso aún más intuitivo.</p>
<h2><span style="color: #00ccff"><b>El módulo de actualización de la 1.7.1 facilita la migración desde otras versiones</b></span></h2>
<p>Si tienes una tienda online PrestaShop en versión 1.6 o 1.7 y quieres pasar a la versión 1.7.1.0, ahora puedes hacerlo en un solo clic. Encontrarás más información en la nota de prensa que hemos enviado.</p>
<h2><span style="color: #00ccff"><b>Numerosas mejoras gracias a los contribuyentes </b></span></h2>
<p>La versión 1.7.1.0 cuenta con importantes mejoras. Los desarrolladores contarán con numerosos hooks que han sido creados para la ocasión, al mismo tiempo, el Tema de Inicio ha sido revisado y las traducciones podrán ser importadas con más facilidad. Para más información, visita nuestro blog de desarrolladores buil.prestashop.com</p>
<h2><span style="color: #00ccff"><b>La funcionalidad de actualización de los módulos facilita el paso de la 1.6 a la 1.7.1</b></span></h2>
<p>El botón &#8220;Upgrade all modules&#8221; también está de vuelta. La actualización de los módulos uno a uno tomaba mucho tiempo, especialmente cuando había una actualización disponible de muchos módulos a la vez. Gracias a la nueva versión 1.7.1 podremos actualizar todos los módulos de una sola vez y en un solo clic.</p>
<p>Queríamos aprovechar esta oportunidad para agradecer el trabajo y la participación de los 69 contribuidores que han hecho posible esta nueva versión ¡No habríamos podido hacer esto sin vosotros! Si tú también quieres participar en la mejora de las diferentes versiones, ¡únete a nuestro <a href="http://www.prestashop.com/club/" target="_blank">club de usuarios</a>!</p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #25b9d7;border: 1px solid #25b9d7;border-bottom: 3px solid #25b9d7;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.prestashop.com/es/descarga" target="_blank">Descargar PrestaShop 1.7.1.0</a></div>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-1-7-1-0-ya-esta-disponible/">PrestaShop 1.7.1.0 ya está disponible</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/prestashop-1-7-1-0-ya-esta-disponible/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>3 razones para visitar a PrestaShop en el eShow México 2017</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/3-razones-para-visitarnos-en-eshow-mexico-los-4-y-5-de-abril/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/3-razones-para-visitarnos-en-eshow-mexico-los-4-y-5-de-abril/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 03 Apr 2017 12:02:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Cindy Deguingand]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualidad PrestaShop]]></category>
		<category><![CDATA[Eventos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15494</guid>
		<description><![CDATA[<p>PrestaShop y sus agencias asociadas G4A  y Pixel Web están listos para acogerte en el eShow México, stand número 27, los días 3 y 4 de Abril, en el World Trade center. Si todavía necesitas una razón para venir a eShow México, PrestaShop tiene argumentos infalibles para terminar de convencerte: 1/ La feria eShow México es una [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/3-razones-para-visitarnos-en-eshow-mexico-los-4-y-5-de-abril/">3 razones para visitar a PrestaShop en el eShow México 2017</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>PrestaShop y sus agencias asociadas <a href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/bronce/g4a">G4A</a>  y <a href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/oro/pixel-web">Pixel Web</a> están listos para acogerte en el eShow México, stand número 27, los días 3 y 4 de Abril, en el World Trade center.<span id="more-15494"></span></p>
<p>Si todavía necesitas una razón para venir a eShow México, PrestaShop tiene argumentos infalibles para terminar de convencerte:</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">1/ La feria eShow México es una cita ineludible del sector del e-commerce en México</span></h2>
<p><a href="http://https://www.the-eshow.mx/">eShow México DF</a> es el principal circuito ferial dedicado a e-commerce, Marketing Online, Hosting &amp; Cloud Computing, Social Media, Mobile y Digital Signage.</p>
<p>PrestaShop participará este año para conocer a vendedores online y socios potenciales de todos los ámbitos del mundo del e-commerce: pago online, transporte, marketing y mercados virtuales.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">2/ Expertos PrestaShop te aconsejarán cómo mejorar tu tienda online</span></h2>
<p>Nuestras agencias <a href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/oro/pixel-web">Pixel Web</a> y <a href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/bronce/g4a">G4A</a> te guiarán para desarrollar, diseñar e impulsar tu negocio e-commerce.</p>
<p>Desde la migración hasta el rediseño, en este salón de e-commerce, encontrarás consejos sobre las mejores prácticas para vender eficazmente online.</p>
<p>Lee el artículo de G4A para saber<b> </b><a href="/External%20Communications/Events/2017/2017%20Events%20planning/04_04_eShowMexico/Communications/blog%20article/Por%20qu%C3%A9%20vender%20en%20l%C3%ADnea%20es%20lo%20de%20hoy%20en%20M%C3%A9xico?">por qué vender en línea es lo de hoy en México</a><b>.</b></p>
<h2><span style="color: #25b9d7">3/ Descubre la última versión del software e-commerce PrestaShop 1.7</span></h2>
<p>En noviembre del año pasado, la compañía lanzó su nueva versión mejorada de su <a href="https://www.prestashop.com/blog/es/ya-esta-disponible-prestashop-1-7-que-novedades-presenta-para-los-usuarios/" target="_blank">software PrestaShop 1.7</a>: nuevas funcionalidades, mejora del rendimiento, nuevo diseño… Nuestro equipo PrestaShop te presentará el nuevo producto y te explicará cómo optimizar la experiencia del usuario para aumentar las conversiones de tu tienda online.</p>
<p>¡Estamos deseando conocer a nuestra comunidad mexicana!</p>
<div class="text-center" style="text-align: center"><a class="btn" style="background-color: #25b9d7;border: 1px solid #25b9d7;border-bottom: 3px solid #25b9d7;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.the-eshow.mx/" target="_blank">Regístrate ahora</a></div>
<p>&nbsp;</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/3-razones-para-visitarnos-en-eshow-mexico-los-4-y-5-de-abril/">3 razones para visitar a PrestaShop en el eShow México 2017</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/3-razones-para-visitarnos-en-eshow-mexico-los-4-y-5-de-abril/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>¿Por qué vender en línea es lo de hoy en México?</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/por-que-vender-en-linea-es-lo-de-hoy/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/por-que-vender-en-linea-es-lo-de-hoy/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 03 Apr 2017 10:21:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Los amigos de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15470</guid>
		<description><![CDATA[<p>Por G4A Las ventas en línea en México han evolucionado de manera positiva, tan sólo durante el 2016, aumentaron un 59% según los datos de la Asociación Mexicana de Internet. La gente ha cambiado sus hábitos de consumo, 7 de cada 10 internautas mexicanos son compradores digitales. Estos números nos demuestran que comprar a través [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/por-que-vender-en-linea-es-lo-de-hoy/">¿Por qué vender en línea es lo de hoy en México?</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a title="Por G4A" href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/bronce/g4a" target="_blank">Por G4A</a></p>
<p><b>Las ventas en l</b><b>í</b><b>nea en M</b><b>é</b><b>xico han evolucionado de manera positiva, tan s</b><b>ó</b><b>lo durante el 2016, aumentaron un 59% seg</b><b>ú</b><b>n los datos de la Asociaci</b><b>ó</b><b>n Mexicana de Internet.</b></p>
<p>La gente ha cambiado sus hábitos de consumo, 7 de cada 10 internautas mexicanos son compradores digitales. Estos números nos demuestran que comprar a través de internet se ha vuelto algo común en nuestras vidas. Debido a estos cambios en los hábitos, te diremos por qué vender en línea es lo de hoy.<span id="more-15470"></span></p>
<h2><span style="color: #25b9d7">1. Reduce costos.</span></h2>
<p>Abrir una tienda en internet reduce los costos de venta, esto se debe a que se evita la renta de un local, servicios, sueldos y más.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">2. Mayor alcance al público.</span></h2>
<p>Cuando vendes por internet, tus productos están al alcance de cualquier persona a lo largo del mundo los 365 días del año. Las posibilidades de crecimiento son ilimitadas. En Localy trabajamos en una plataforma escalable que te permitirá crecer cuando lo necesites.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">3. Seguridad para quien vende y quien compra.</span></h2>
<p>Una de las grandes razones del boom de las tiendas en línea es la seguridad en internet, el certificado SSL. Un certificado SSL permite que tus datos y los de tus clientes viajen seguros a través de internet. Recuerda que en Localy nos preocupamos por tu seguridad y por eso, te regalamos tu certificado SSL por ¡un año! Contáctanos para más información.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">4. Entrega de productos.</span></h2>
<p>Algunos usuarios temen por la seguridad de la mercancía que compraron en línea, sin embargo, cada vez existen más empresas de logística y envíos que facilitan el proceso de envío y recepción de los productos. En Localy conectamos tu marca con una de las empresas de logística más importantes del mundo: FedEx®.</p>
<p>Estos son tan solo algunas de las razones de por qué vender en línea es lo de hoy, recuerda que en Localy, tenemos la mejor opción para tener tu propia tienda en línea, conoce más sobre los beneficios que Localy tiene para tu marca siguiéndonos en Facebook como LocalyMx y da el siguiente paso para tu negocio.</p>
<p><a href="https://www.facebook.com/LocalyMx/">https://www.facebook.com/LocalyMx/</a></p>
<p>Localy ¡Tu tienda, tus reglas!</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/por-que-vender-en-linea-es-lo-de-hoy/">¿Por qué vender en línea es lo de hoy en México?</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/por-que-vender-en-linea-es-lo-de-hoy/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Potencia tu e-commerce en el PrestaShop day Madrid</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/potencia-tu-e-commerce-en-el-prestashop-day-madrid/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/potencia-tu-e-commerce-en-el-prestashop-day-madrid/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 17 Mar 2017 13:11:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sandra Fernandes]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Actualidad PrestaShop]]></category>
		<category><![CDATA[Eventos]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15407</guid>
		<description><![CDATA[<p>Hola a todos, ¡La cuenta atrás para el PrestaShop Day 2017 ha empezado! El PrestaShop Day 2017 se celebrará el 4 de mayo al Teatro Goya en Madrid. Agencias web, diseñadores, desarrolladores y vendedores, pymes&#8230; Tanto si formáis parte del ecosistema de PrestaShop como si no, el PrestaShop Day Madrid ofrece la oportunidad de orientar [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/potencia-tu-e-commerce-en-el-prestashop-day-madrid/">Potencia tu e-commerce en el PrestaShop day Madrid</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hola a todos,</p>
<p>¡La cuenta atrás para el PrestaShop Day 2017 ha empezado! <strong>El PrestaShop Day 2017 se celebrará el 4 de mayo al Teatro Goya en Madrid.</strong><span id="more-15407"></span></p>
<p>Agencias web, diseñadores, desarrolladores y vendedores, pymes&#8230; Tanto si formáis parte del ecosistema de PrestaShop como si no, el PrestaShop Day Madrid ofrece la oportunidad de orientar a todos los profesionales relacionados con el sector del e-commerce en su camino hacia el éxito. </p>
<p>Estamos convencidos de que el éxito de vuestro sitio e-commerce reside en vuestras ideas y en las personas que os acompañan, personas que puedan asesoraros, respaldaros y ayudaros a mantener el rumbo y a conseguir que vuestro negocio no deje de crecer. Así mismo, estamos convencidos de que elegir un software es también elegir las tecnologías innovadoras que trae consigo, un ecosistema eficaz y un potencial de desarrollo rápido e inmediato. </p>
<p>¡Os esperamos el 4 de mayo en el PrestaShop Day, del que saldréis con las claves para que vuestro negocio sea todo un éxito!</p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #25b9d7;border: 1px solid #25b9d7;border-bottom: 3px solid #25b9d7;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="http://www.prestashopday.com/es/eventbrite/" target="_blank">¡Consigue tú billete ahora!</a></div>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/potencia-tu-e-commerce-en-el-prestashop-day-madrid/">Potencia tu e-commerce en el PrestaShop day Madrid</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/potencia-tu-e-commerce-en-el-prestashop-day-madrid/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Las diez mejores funcionalidades para aumentar las ventas y la eficiencia de tu tienda</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/las-diez-mejores-funcionalidades-para-aumentar-las-ventas-y-la-eficiencia-de-tu-tienda/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/las-diez-mejores-funcionalidades-para-aumentar-las-ventas-y-la-eficiencia-de-tu-tienda/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 16 Mar 2017 16:53:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[emmanuelfages]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Consejos E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15402</guid>
		<description><![CDATA[<p>El mercado online no deja de crecer y cada vez es más competitivo, y sabemos que siempre estás intentando encontrar herramientas y funcionalidades que te permitan destacar. Por eso proponemos funcionalidades integradas, para que impulses las ventas y gestiones tu tienda de forma eficaz. Muestra todos los tipos de productos Funcionalidades clave: tipo de producto [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/las-diez-mejores-funcionalidades-para-aumentar-las-ventas-y-la-eficiencia-de-tu-tienda/">Las diez mejores funcionalidades para aumentar las ventas y la eficiencia de tu tienda</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>El mercado online no deja de crecer y cada vez es más competitivo, y sabemos que siempre estás intentando encontrar herramientas y funcionalidades que te permitan destacar. Por eso proponemos funcionalidades integradas, para que impulses las ventas y gestiones tu tienda de forma eficaz.<span id="more-15402"></span></p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Muestra todos los tipos de productos</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: tipo de producto para crear, descripción detallada</p>
<p>Crea y gestiona productos físicos, digitales, descargables o combinados con la posibilidad de añadir variantes describiéndolos con más precisión. También podrás configurar las funcionalidades para promocionar los artículos: SEO, fechas de venta, ventas cruzadas&#8230;</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/PS17-1.png" target="_blank"><img class="aligncenter  wp-image-15417" alt="PS17-1" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/PS17-1.png" width="1875" height="989" /></a></p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Diseña el escaparate</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: tema inicial, personalización del tema clásico</p>
<p>El tema clásico por defecto ahora es más sencillo, para que puedas personalizar la plantilla más fácilmente. Esto mejora el merchandising de los productos y aumenta la tasa de conversión en tu tienda. ¿Cuentas con un desarrollador en tu equipo? Completa la configuración de tu escaparate en un abrir y cerrar de ojos y consigue la plantilla de tus sueños.</p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Configura tu tienda</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: reducción del tiempo de comercialización, amplia gama de funcionalidades</p>
<p>PrestaShop ofrece una amplia gama de funcionalidades intuitivas para poner a punto tu tienda rápidamente y reducir el tiempo de comercialización de tus productos: configura los métodos de pago y de transporte, establece las tasas, muestra la información legal&#8230;</p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Completa los pedidos</span></h2>
<p>Completa los pedidos tranquilamente gracias a las vistas detalladas y a un proceso de automatización de envío de emails para permitir a los clientes realizar un seguimiento de sus pedidos.</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/17-order.png" target="_blank"><img class="aligncenter  wp-image-15418" alt="17 order" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/17-order.png" width="1885" height="955" /></a></p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Presenta tu tienda</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: gestión de precios, ventas cruzadas&#8230;</p>
<p>Dale vida a tu escaparate y destaca los artículos nuevos o estrella, incrementa las ventas gracias a una gestión completa de tu política de precios y aumenta el valor medio de los pedidos mediante ventas clásicas y cruzadas.</p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Déjate inspirar</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: amplia gama de datos</p>
<p>PrestaShop te ayuda a conseguir un montón de información sobre los resultados de tu tienda. Sigue tus ventas por productos o categorías, descubre el comportamiento de los clientes y evita las pérdidas de ventas localizando posibles mejoras de tu tienda.</p>
<p style="text-align: center;"><a href="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/17-dashboard.png" target="_blank"><img class="aligncenter  wp-image-15419" alt="17 dashboard" src="https://www.prestashop.com/blog/es/files/2017/03/17-dashboard.png" width="1894" height="988" /></a></p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Amplía tu tienda</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: sitios internacionales y tiendas virtuales/comparadores de precios</p>
<p>Da a conocer a tu tienda en las redes sociales, conquista otros países, incluye tu catálogo en las principales tiendas virtuales y comparadores de precios de manera gratuita (Google Shopping, eBay&#8230;) o utiliza addons. Todas estas herramientas te permiten aumentar tu presencia y generar ventas o visitas en todo el mundo.</p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Gestiona tus empleados</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: crea permisos o perfiles de empleados</p>
<p>Proporciona accesos a todos tus empleados, agencias y autónomos en cuestión de minutos con perfiles de empleados y permisos de usuarios. También puedes obtener el récord de todas las acciones realizadas en tu panel de administración.</p>
<h2><span style="color: #00ccff;">Controla tu servicio al cliente</span></h2>
<p>Funcionalidades clave: segmentación de solicitudes, plantillas de respuestas, procedimientos de devoluciones</p>
<p>Consigue un servicio de atención al cliente eficiente con la segmentación de solicitudes y la creación de plantillas para reducir el tiempo de respuesta y mejorar la satisfacción de los clientes. También puedes automatizar los procesos de devolución y permitir a tus clientes que sigan su evolución.</p>
<p>¿No utilizas un carrito que te permita hacer todo esto? <a href="https://www.prestashop.com/es/download" target="_blank">Descarga ahora PrestaShop</a> y sácale más partido a tu tienda.</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/las-diez-mejores-funcionalidades-para-aumentar-las-ventas-y-la-eficiencia-de-tu-tienda/">Las diez mejores funcionalidades para aumentar las ventas y la eficiencia de tu tienda</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/las-diez-mejores-funcionalidades-para-aumentar-las-ventas-y-la-eficiencia-de-tu-tienda/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Cómo migrar correctamente tu web de e-commerce</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/como-migrar-correctamente-tu-web-de-e-commerce/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/como-migrar-correctamente-tu-web-de-e-commerce/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 16 Mar 2017 15:30:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Los amigos de Preston]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Consejos E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15399</guid>
		<description><![CDATA[<p>La migración hacia PrestaShop suele realizarse al renovar una web de e-commerce. El objetivo es mejorar el rendimiento de la página para aumentar los ingresos de la tienda. Se trata de una operación delicada que debe realizarse de manera estructurada para evitar errores o trampas. Las etapas que proponemos son las siguientes: 1/ Preparar la [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/como-migrar-correctamente-tu-web-de-e-commerce/">Cómo migrar correctamente tu web de e-commerce</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La migración hacia PrestaShop suele realizarse al renovar una web de e-commerce.</p>
<p>El objetivo es mejorar el rendimiento de la página para aumentar los ingresos de la tienda. Se trata de una operación delicada que debe realizarse de manera estructurada para evitar errores o trampas.</p>
<p><span id="more-15399"></span></p>
<p>Las etapas que proponemos son las siguientes:</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">1/ Preparar la migración</span></h2>
<p>Antes de migrar una web a PrestaShop, debemos formularnos una serie de preguntas acerca de la ergonomía, el diseño, las herramientas, las funcionalidades, el mercado objetivo&#8230; Esta reflexión previa nos permitirá determinar todas las fases de la creación del proyecto y hacernos una idea de la nueva página en su totalidad. Así, garantizamos la coherencia, la eficacia y el aumento de la cifra de negocios.</p>
<p>La migración de tu tienda debe enmarcarse en un contexto estratégico. Pregúntate cuáles son tus aspiraciones y objetivos. A través del análisis y el asesoramiento podrás trazar todas las acciones que te permitirán sacar adelante tu proyecto con PrestaShop.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">2/ Solventar las limitaciones técnicas y migrar los datos</span></h2>
<p>Se trata de una etapa fundamental en el proceso de migración. Cuando la web utiliza una solución conocida en el sector, podemos recurrir a métodos probados para migrar los datos con total seguridad y un control de integridad significativo. Sin embargo, algunos sitios de e-commerce confían en soluciones específicas o poco conocidas que requieren un estudio previo. En ese caso, procedemos a realizar un análisis técnico exhaustivo para compilar datos y reintegrarlos siguiendo las normas de PrestaShop.</p>
<p>A continuación, deberemos evaluar la calidad de la web en materia de posicionamiento, imágenes, descripciones, fichas de productos, etc. Tu agencia podrá informarte de estos y otros prerrequisitos fundamentales de marketing.</p>
<h2><span style="color: #25b9d7">3/ Conocer la importancia del posicionamiento</span></h2>
<p>El futuro de la web pasa por su posicionamiento y, sin él, la migración estaría incompleta. Para conservar la visibilidad, es imprescindible redactar todas las direcciones del sitio web: página de inicio, fichas de productos, categorías, páginas CMS, etc. Estudiaremos todas las opciones para garantizar las propiedades SEO de la web y que la migración se efectúe sin contratiempos. El posicionamiento es un asunto bastante peliagudo y, si no se realiza correctamente, podría acarrear graves consecuencias para el sitio web.</p>
<p>Solemos recomendar que aproveches la renovación de tu web para organizar algo especial: un juego en línea, un evento o una campaña de prensa. Escoger bien un medio de comunicación siempre genera publicidad para tu web, lo que equivale a un aumento de tráfico que favorezca la migración.</p>
<p>Acerca de Axome</p>
<p><a href="https://www.prestashop.com/es/asociados-agencia-web/platinum/axome">Axome</a> es la agencia especializada en e-commerce del grupo de comunicación Trenta. Sus actividades consisten en aportar valor a las marcas a través del desarrollo de estrategias B2B y B2C.</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/como-migrar-correctamente-tu-web-de-e-commerce/">Cómo migrar correctamente tu web de e-commerce</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/como-migrar-correctamente-tu-web-de-e-commerce/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Cuatro maneras de utilizar los cupones de descuento para alcanzar tus objetivos</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 14 Mar 2017 07:00:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Consejos E-commerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/es/?p=15391</guid>
		<description><![CDATA[<p>La utilización de cupones de descuento en el mundo del e-commerce se ha convertido en una acción de marketing intrascendente, pero si se utiliza correctamente puede ser muy eficaz. De hecho, una de cada dos compras se realiza con un código promocional, por lo que no aprovechar esta estrategia sería un error. ¿Pero cómo es [...]</p>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/">Cuatro maneras de utilizar los cupones de descuento para alcanzar tus objetivos</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>La utilización de cupones de descuento en el mundo del e-commerce se ha convertido en una acción de marketing intrascendente, pero si se utiliza correctamente puede ser muy eficaz. </p>
<p>De hecho, una de cada dos compras se realiza con un código promocional, por lo que no aprovechar esta estrategia sería un error.<span id="more-15391"></span></p>
<p>¿Pero cómo es posible hacerlo sin reducir el margen de beneficios ni la cifra de negocios una vez terminada la oferta? </p>
<p>En este vídeo, los expertos de Selldorado, una empresa especializada en la publicidad en línea, te explican que el éxito de tu estrategia de promociones depende de los objetivos que te fijes. Para ello, precisan cómo utilizar los cupones de descuento para alcanzar los cuatro objetivos principales de una web de e-commerce. </p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/rbv4Fb_ZiHU?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=selldorado">Ver más vídeos</a></div>
<p>La entrada <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/">Cuatro maneras de utilizar los cupones de descuento para alcanzar tus objetivos</a> aparece primero en <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/es">ES - Blog Ecommerce de PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/es/cuatro-maneras-de-utilizar-los-cupones-de-descuento-para-alcanzar-tus-objetivos/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
