<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/marketplaces/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Exclusividad de Prestashop Addons, el módulo Amazon Market Place es la solución N.° 1 para poner en línea sus productos en Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Integre fácilmente su tienda Prestashop en la primera marketplace mundial y aumente significativamente sus ventas. Importe sus pedidos a su tienda Prestashop y centralice sus stocks.  Gestionar eficazmente su stock, atender rápidamente sus pedidos, Amazon permite aumentar el grado de satisfacción de los clientes y mecánicamente su óindice de rendimiento como vendedor.  La concepción del módulo está basada en la experiencia iniciales de e-comerciantes, el módulo está elaborado por un e-comerciante al servicio de sus compañeros y desarrollado por un equipo de desarrolladores profesionales, lo que le confiere simplicidad de utilización y un máximo de eficacia.  Su compra está garantizada por un soporte técnico gratuito que está asegurado incondicionalmente hasta la puesta en línea de los productos y el importe de sus primeros pedidos.     Common-Services, la agencia asociada a Prestashop, ha desarrollado este módulo, presente en Prestashop Addons desde el 2010, y que edita también otros 15 módulos campeones de venta, comercializados de manera exclusiva en Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.146]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[214.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanagerparaprestashop]]></name><displayName><![CDATA[Store Manager para PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Módulos PrestaShop]]></categoryName><description><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda !&nbsp;*** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos/2937-store-manager-para-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30 d&iacute;as de prueba gratuita! La solucion back office que necesita para gestionar eficazmente su tienda !&nbsp;*** GANADOR DE LOS PREMIOS PRESTASHOP - VOTADO MEJOR MODULO ***]]></description_full><additional_description><![CDATA[Beneficio inicialmente de 30 d&iacute;as de prueba gratuita! independientemente del n&uacute;mero de art&iacute;culos en su tienda en l&iacute;nea! &nbsp;La sociedad eMagicOne le ofrece el programa Store Manager for PrestaShop, que permite optimizar la utilizaci&oacute;n de nuestra soluci&oacute;n. El objetivo consiste en conseguir que los comerciantes ganen en rapidez utilizando un back-office en Windows.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/572842-pprod/store-manager-para-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/572842-pbig/store-manager-para-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplaces]]></categoryName><description><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/marketplaces/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Venda sus productos en el la plataforma de comercio de Cdiscount: exportación del catálogo, actualización automática de precios y stocks, recepción y gestión de los pedidos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché es uno de los líderes del comercio electrónico franceses.  ¡Impulse sus ventas! Aproveche el tráfico generado por Cdiscount para vender sus productos y gozar de las numerosas ventajas que hacen que Cdiscount tenga éxito, por ejemplo: - el pago en 4 veces (totalmente asumido por Cdiscount) - las múltiples formas de entrega…  ¡Cdiscount se ocupa de todo! Ofrezca sus productos en la plataforma de comercio y gestione sus pedidos, Cdiscount se ocupa del resto: tráfico, facilidad y seguridad de pago, marketing...  ¡1 solo back-office! Gracias al módulo para Prestashop, ya no necesita gestionar varios back-offices. En unos clics, conecte su sitio web Prestashop a su tienda Cdiscount y publique sus ofertas de forma sencilla: - Las fichas de los productos se exportarán directamente a la plataforma de comercio de Cdiscount, - Los precios y los stocks se actualizarán automáticamente, - Sus pedidos se importarán y se añadirán directamente a su tienda Prestashop.  ¡Configuración práctica y fácil! Configure su módulo, su exportación se hace de forma automática, de ese modo ya no tendrá que manipular ningún dato.  ¡Un módulo desarrollado por un profesional del comercio electrónico, para los profesionales del comercio electrónico! La creación del módulo está basada en la experiencia inicial de profesionales del comercio electrónico, el módulo lo elabora un profesional del comercio electrónico al servicio de sus colegas y lo desarrolla un equipo de programadores profesionales, lo que le confiere facilidad de uso y una máxima eficacia.  ¡Asistencia técnica gratuita! Su compra está garantizada por una asistencia técnica gratuita disponible de forma incondicional hasta la puesta en línea de los productos y la importación de sus primeros pedidos.   *​Esta oferta es válida para los comerciantes ya registrados en CleMarché mercado y no se puede utilizar en combinación con ninguna otra oferta Cdiscount.com curso.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.48]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[109.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio Oficial de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/822598-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Connect para Redes Sociales, Amazon y Paypal]]></displayName><categoryName><![CDATA[Botones de inicio de Sesión/Conexión]]></categoryName><description><![CDATA[Permita que sus clientes se registren e identifiquen fácilmente a través de Facebook, Paypal Login, Amazon, Google y Twitter. Grabe también las acciones sociales vía Facebook]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/botones-inicio-sesion-conexion/8204-connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permita que sus clientes se registren e identifiquen fácilmente a través de Facebook, Paypal Login, Amazon, Google y Twitter. Grabe también las acciones sociales vía Facebook.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumente la tasa de conversión y las ventas de su tienda haciendo que la inscripción y acceso a su tienda sean lo más simples y rápidos posible.&nbsp;  ¡AUMENTE LA TASA DE CONVERSIÓN DE SU TIENDA Y SUS VENTAS! Sus clientes podrán registrarse y acceder a su tienda con un solo clic a través de Facebook, PayPal Login, Amazon, Google y/o Twitter, haciendo que el proceso de compra sea mucho más rápido y sencillo. Se trata de un hecho muy conocido en el mundo del comercio electrónico : cuanto más fácil sea el proceso, mayores son las posibilidades de que el cliente complete su compra, reduciendo considerablemente la tasa de carritos abandonados. Nosotros le recomendamos instalar al menos los botones de Facebook, PayPal y Amazon. Facebook cuenta con el mayor número de usuarios y, como se explica más abajo, con Facebook, este módulo puede hacer mucho más que proporcionar un método de identificación simple y rápido para sus clientes. Y con PayPal Login, puede beneficiarse de una auténtica suscripción en un clic, ya que PayPal registrará automáticamente la dirección de facturación/entrega del cliente.&nbsp;  EL MÓDULO DE BOTONES DE REGISTRO E IDENTIFICACIÓN DE REDES SOCIALES MÁS ESTABLE Y CON GRÁFICOS MÁS CUIDADOS PARA PRESTASHOP El módulo Connect para Redes Sociales, Amazon y Paypal, a la vanguardia de la tecnología e implementado de acuerdo con los últimos estándares proporcionados por Facebook, PayPal, Amazon, Google y Twitter, le garantiza un altísimo nivel de calidad y estabilidad. Igualmente, nos hemos esforzado en proporcionar a los botones una impresionante presentación visual para que se integren perfectamente en PrestaShop.  OFRECE UN VALE DE DESCUENTO POR UN CLIC SOBRE LOS BOTONES DE CONEXION RAPIDA Puede optar por ofrecer un vale de descuento para cualquier nuevo abonado que decide ir a través de una rápida botones de conexión. Todas las opciones de configuración de vales, tales como la elección de los productos a los que se aplica, están disponibles en el "código de promoción" ficha.  Este módulo ha sido editado por Business Tech, empresa de software certificado por PrestaShop, especialista de Google y Facebook desde hace 7 años, y ganador de los premios PrestaShop 2011, 2014 y 2017 en la categoría de Mejor módulo. Tiene la seguridad de adquirir un módulo robusto, fiable y de calidad.  Ademas, en Business Tech, nosotros disponemos de un servicio de soporte técnico reactivo y eficaz ya que cuando se ponga en contacto con nosotros, usted está en contacto directo con los programadores de los modulos. Tiene la seguridad de ser correctamente informado(a).]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.2.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.4.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[74.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/835082-pprod/connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/835082-pbig/connect-para-redes-sociales-amazon-y-paypal.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Ley Europea de Cookies (Aviso + Bloqueador de Cookie)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marco Legal]]></categoryName><description><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/marco-legal/8734-ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[El único módulo que te permite cumplir plenamente con la Ley de Cookies. Muestra un banner de aviso responsive y personalizado y desactiva las cookies al entrar tu tienda hasta que obtengas el consentimiento de los usuarios.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Nuestro módulo cumple plenamente con la Ley Europea de Cookies y las directivas de la LSSI y te garantiza una protección completa.  Pleno cumplimiento con la Ley Europea de Cookies  Además de poner un banner de aviso, es el único módulo que permite bloquear las cookies al entrar la tienda. Según la LSSI, “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”.  Es preciso saber que todos los otros módulos de cookies vendidos en Addons sólo ponen un banner de aviso y no tienen cuenta del consentimiento del usuario. Dejan a las cookies instalarse en el ordenador del usuario sin su consentimiento o cualquiera sea su voluntad.  Funcionalidades principales del móduloMuestra un banner de aviso para informar los usuarios sobre el uso de cookies y pedir su consentimientoDesactiva los módulos que utilizan cookies al entrar tu tienda porque es inútil e ilegal avisarles si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimientoActiva estas cookies después de haber obtenido el consentimiento o mantiene las cookies desactivadas si el usuario no quiere dar su consentimientoPersonaliza de forma completa el banner de aviso (color, texto, enlace, fuente, posición, sistema multi-idioma, transparencia...)   Obtención del consentimiento   El módulo incluye 2 formas distintas para obtener el consentimiento de los usuarios, puedes elegir entre:Aceptación a través de un botón: el usuario tiene que hacer clic en el botón "Acepto" en el banner de aviso para dar su consentimiento. A partir del momento que el cliente da su consentimiento, el banner de aviso desaparece y todos los módulos que utilizan cookies se activarán y funcionarán como siempre. Pero si el usuario no quiere dar su consentimiento, los módulos desactivados quedarán desactivados. Te recomendamos utilizar este modo para cumplir plenamente con las directrices de la AGPD.Aceptación a través de la navegación con desaparición del banner: el hecho de seguir navegando por tu web es considerado como una aceptación de las cookies. El banner de aviso desaparece en la primera página en la que llega el usuario con un mensaje de tipo "Asumimos que usted acepta el uso de cookies al seguir navegando por nuestra web". A partir del momento que el usuario decide seguir navegando y va a otra página de tu web, el banner de aviso desaparece et se activan los módulos que habían sido desactivados.Información: el consentimiento es válido durante el periodo definido en la interfaz del módulo (te recomendamos que no superes los 13 meses)  Contenido y personalización del banner  Para cumplir con la LSSI, el módulo permite personalizar el mensaje que aparece en el banner de aviso (para informar sobre las cookies utilizadas y su finalidad) y añadir en el banner un botón “Más información” que lleva el usuario a una página CMS de tu web (para explicar en detalles el uso de cookies en tu tienda).  El banner de aviso es responsive y siempre ocupa todo el ancho de la ventana. El módulo incluye un editor Wysiwyg que te permite personalizar de forma completa el contenido del banner (fuente, color, efectos, código html...). Puedes también elegir desde la página de configuración el color de fondo del banner, su porcentaje de opacidad (transparencia) y su posición (arriba o abajo de la pantalla). Además, el módulo es multi-idioma y detecta de forma automática todos los idiomas d tu tiena, lo que te permite escribir un mensaje distinto por idioma.  Información: hemos desarrollado el módulo para que no aparezca cuando los robots de buscadores rastrean tu web y que no afecten tu SEO.  Desactivación de los módulos  Es el único módulo que permite elegir los módulos/cookies que quieres desactivar hasta que los usuarios den su consentimiento. Esta funcionalidad es imprescindible porque es inútil e ilegal que avises los usuarios si ya has instalado cookies en su ordenador sin su consentimiento.  “Los prestadores de servicios podrán utilizar dispositivos de almacenamiento y recuperación de datos en equipos terminales de los destinatarios, a condición de que los mismos hayan dado su consentimiento después de que se les haya facilitado información clara y completa sobre su utilización”. LSSI  Para cumplir con las directivas de la LSSI, te recomendamos desactivar los módulos de seguimiento (tipo Google Analytics), de redes sociales ( botón "Me gusta " de Facebook, botón " +1 " de Google, etc.) y de publicidad enfocada. Es preciso saber que los módulos requeridos para el buen funcionamiento de tu tienda (ej: cookie de la cesta de compra, cookie de sesión...) no requieren el consentimiento previo.  Modo multitienda  El módulo es compatible con el modo multitienda y te permite poner el mismo banner de aviso en cada una de tus tiendas pero el consentimiento es el mismo para todas tus tiendas. Si aceptas las cookies para una de tus tiendas, el módulo considerará que has aceptado las cookies para todas tus tiendas (indicarlo en la Política de Cookies) y el banner de aviso no saldrá después en las otras tiendas.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.5.1]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Agencia asociada con PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pprod/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pbig/ley-europea-de-cookies-aviso-bloqueador-de-cookie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Proceso rápido de compra]]></categoryName><description><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y m&eacute;todo de pago]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/proceso-rapido-compra/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay es responsive, compatible, con cualquier plantilla y m&eacute;todo de pago.  &nbsp;Compatible con Mondial Relay como m&eacute;todo de env&iacute;o que muestra un iframe o popup en la selecci&oacute;n.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Muestra y oculta campo: decide cuales son los campos que quieres que aparezcan en nuestro m&oacute;dulo One page Checkout. El m&oacute;dulo tiene la funcionalidad de mostrar/ocultar campos como Compa&ntilde;&iacute;a, impuestos, direcci&oacute;n, etc. &nbsp; Personalizar Botones: Cambia el color de los botones para que est&eacute;n en armon&iacute;a con el dise&ntilde;o de tu p&aacute;gina, utilizando la herramienta de selecci&oacute;n de color en nuestro panel de administrador, no necesitas saber de programaci&oacute;n.  Mailchimp: Env&iacute;a directamente el id del correo electr&oacute;nico a Mailchimp. Si el cliente ingresa mediante los clientes Google+ o Facebook su email, se enviar&aacute; a Mailchimp tambi&eacute;n. Cambiar env&iacute;o / m&eacute;todo de pago o imagen: Nuestro modulo te permite administrar los cambios de env&iacute;o / m&eacute;todos de pago o imagen sin realizar ning&uacute;n cambio en el c&oacute;digo.  Hacer cualquier campo opcional: tienes la opci&oacute;n donde te permite administrar los campos que quieres que sean obligatorios u opcionales.  Ordenar campos de direcciones: &nbsp;organizar los campos de direcci&oacute;n con drag and drop. Ejemplo: el n&uacute;mero de tel&eacute;fono puede ser puesto antes del nombre.  Drag and Drop:&nbsp;cambia la posici&oacute;n de todos los campos utilizando drag and drop, tambi&eacute;n puedes mostrar el m&eacute;todo de pago primero y posteriormente el m&eacute;todo de env&iacute;os. Traducci&oacute;n de idiomas: el modulo tiene la funcionalidad de traducir el m&oacute;dulo de texto en cualquier idioma desde el panel de control.   Ship2pay:&nbsp;Usando esta funci&oacute;n el administrador puede deshabilitar los m&eacute;todos de pago basado en el m&eacute;todo de env&iacute;o seleccionado por el cliente. CSS y JS personalizado: hay una opci&oacute;n en el panel de administraci&oacute;n para agregar c&oacute;digo personalizado en CSS y JS, el administrador puede usar esta funci&oacute;n para realizar cambios sin editar los ficheros principales del m&oacute;dulo. HTML personalizado: el m&oacute;dulo one page Checkout, tiene la opci&oacute;n de agregar m&uacute;ltiples c&oacute;digos HTML en cualquier lugar, el administrador puede promocionar cualquier producto, publicitar cualquier promoci&oacute;n o mostrar mensajes a los clientes sobre ofertas, env&iacute;os o informaci&oacute;n de m&eacute;todos de pago. Modo de prueba: el m&oacute;dulo tiene un modo de prueba que el administrador puede realizar pruebas en vivo sin afectar tu negocio, si el modo de prueba est&aacute; activado, todos los clientes ir&aacute;n directamente al m&oacute;dulo predefinido de PrestaShop, y el administrador puede realizar las pruebas en una URL que ser&aacute; mostrada en el m&oacute;dulo del administrador.   Pesta&ntilde;a de preguntas frecuentes: entendemos el valor de tu tiempo, y por ello hemos decidido a&ntilde;adir las dudas b&aacute;sicas relacionadas con el m&oacute;dulo en el panel de administrador, entonces no necesitaras contactarnos &nbsp;para peque&ntilde;os problemas/dudas.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[4.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.7.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/814846-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/814846-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19584]]></id><name><![CDATA[tacartreminder]]></name><displayName><![CDATA[Smart Cart Reminder]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing y Carritos abandonados]]></categoryName><description><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it]]></description><author><![CDATA[TimActive]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/remarketing-carritos-abandonados/19584-smart-cart-reminder.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/19584.jpg]]></img><description_full><![CDATA[More than 18% conversion observed in several e-retailers who have adopted it. The advanced solution for the abandoned cart reminder is what will fit your reminder emails, your promotions to your customers&#39; cart.]]></description_full><additional_description><![CDATA[According to the abandoned cart content, and information about the customers, the Smart Cart Reminder module is the advanced solution that allows you to remind your abandoned carts in an autonomous and focused way.  &laquo;&nbsp;The only module of the cart reminder without subscription offering as many features&nbsp;&raquo; &nbsp;** EMAILS OF REMINDER AND OFFERS ABOUT MARKETING ADAPTED TO EACH CART ** Indeed, the module allows you to create &quot;Reminder rules&quot; according to:Customer information (country, age, gender, group, etc.)Cart contents (amount, products, product categories, stock remaining, etc.)Time of year (Christmas, New Year&rsquo;s, Valentine&rsquo;s Day, Mothers&rsquo; Day, etc.) &laquo;&nbsp;No more untimely and inappropriate promotions which let you feel that you are desperate !&nbsp;&raquo;  With the reminder rules, create easily your own algorithms, for example:  Rule 1&nbsp;: For the cart that exceeds $90, which still contain available items in my stock, the customer is in USA. Then create a discount coupon to obtain the shipping costs for free. Reminder1: Send the &laquo;&nbsp;Free shipping costs&nbsp;&raquo; email. Reminder2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 2: For the new customers, create a 5% Off Your Order. Reminder1: 1H after the dropped cart: send the &laquo;To celebrate your arrival 5% Off Your First Order &raquo; email. Reminder2: 24H after Reminder 1: send the &laquo;&nbsp;Only one day left to take advantage of this offer&raquo; email. ------------ Rule 3: From 15/11/2015 to 25/12/2015(Christmas time), create a coupon to obtain a gift on the order. Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;Surprise Gift&raquo; email. Reminder 2: Send the &laquo;&nbsp;Only a few days to benefit from the offer&raquo; email. ------------ Rule 4: For the cart &gt; &euro;900, the customer is professional Reminder 1: Send the &laquo;&nbsp;More information about our catalog dedicated to professional&raquo; email. Reminder 2: Contact the customer by phone  My interest through Smart Cart Reminder module and the reminder rules: &rarr; &nbsp;I increase my sales &rarr; &nbsp;I control the cost of my marketing offers according to the cart &rarr; &nbsp;I approach as close as possible to the desire of my customers &rarr; &nbsp;I gain credibility by creating an intelligent and autonomous system which is no longer seen by my customers as an automatic emails or promotion distributor.  &nbsp;** MANY KINDS OF REMINDER &laquo;&nbsp;STANDARD&raquo; or &laquo;MANUAL&raquo; **&nbsp;Two kinds of reminders to adapt a little more to your reminder process:&laquo;Standard&raquo;: Sending an automatic email with a custom content of the cart to the customer.&laquo;&nbsp;Manual&raquo;: The module notifies you by email to communicate with the customer.You can even set the type of reminder that will suit your cart.  &nbsp;** AN INTERFACE DEDICATED TO &nbsp;&laquo;&nbsp;MANUAL &raquo; REMINDERS (PHONE) **&nbsp;In one page, the module includes all the information of your customers; and includes many features dedicated for your manual reminders.  My interest through&nbsp;my module &laquo;&nbsp;Smart Cart Reminder&nbsp;&raquo; and its page dedicated for manual reminders: &rarr; &nbsp;I don&rsquo;t lose anymore my customers information enabling me converting ( phone number, address, page visited, number of orders placed, current cart &hellip;) &rarr; I win in reactivity through the features present in this unique page: Sending a Pre-formatted email with the link of the complete order, creation of good (s) reduction (s) &rarr; I comment all my telephone conversations  &nbsp;** ADVANCED STATISTICS&nbsp;** &nbsp;The module provides a group of advanced reports easy-to-understand:The evolution of the generated sales according to cart remindersReports about the opened/clicked emailsCart reminder rule conversion reportsReports on employees manually remind customers. This report contains&nbsp;the number of orders made, the number of manual reminder processed for each employee. My interest through statistics is to improve me reminder system: &rarr; &nbsp;I improve my reminder emails to convert the maximum of cart &rarr; &nbsp;I improve my rules to build an autonomous system &rarr; &nbsp;I motivate my employees to increase my sales  &nbsp;** AN INTUITIVE AND EASY MODULE&nbsp;TO TAKE IN CHARGE ** &nbsp;&laquo;&nbsp;A quick start: Coming from a study conducted in the comb to a Committee of a dozen merchants, the module provides a clear and pleasant interface to use. Because we are committed to place the e-trader at the center of the process when we design our modules&raquo;  The module provides a range of features allowing you to act directly on the abandoned cart, you can manually raise without even that the countdown is finished, see explicit details of the choice of a rule for a cart...  My interest through its intuitive and transparent interface &nbsp;&nbsp; I spot in one glance: &rarr; The rules applied on the cart on each abandoned cart &rarr; The time left before the next reminder through the countdown &rarr; The list of reminders applied on the cart &rarr; If the reminder email was been seen and clicked &rarr; If the order was completed &rarr; &nbsp;...  &nbsp;** AN OPERATIONAL MODULE IN SOME CLICKS! ** &nbsp;1 Installation in 1 click and intuitive setting in 2 steps:1. I created my reminder emails, it&rsquo;s easy and fast! Several templates of emails delivered with the module, customize easily and quickly, select an example, edit the colors, edit the text, and here we go! 2- I create my cart reminder rules and I indicate for each rule the reminder emails to send.&nbsp;&nbsp;** A SUPPORT AT YOUR SERVICE&nbsp;**&laquo;Because your time is precious and that we want your full satisfaction!&nbsp;&raquo; &nbsp;You have particular difficulty for the integration, you have some questions. Our team will be glad to support you. We are very sensitive about the responsiveness and the quality of our responses. &nbsp; Source &laquo;&nbsp;addons.prestashop.com&nbsp;&raquo;:&nbsp; From 09/2013 to 08/2015&nbsp; Tickets received: 362 Handled: 362 Our overall service quality: 99.7% ** THEY BOUGHT THE MODULE AND YOU?**  20/08/2015 &laquo;Your module is terrific!!!&nbsp;&raquo;  15/08/2015 - 5/5 &laquo;Great module and great support!&nbsp;&raquo;  28/07/2015 - 5/5 Lots of options to help increase sales. Very friendly and responsive customer service. Highly recommended!  15/07/2015 - 5/5 Very good quality, congratulation.  &laquo;&nbsp;I tried the challenge and I am pleased, congratulations to the developers of this module.&nbsp; I like your system customizing email, this is top!&nbsp;&raquo; Cathy  &laquo;&nbsp;I&#39;m a merchant since 8 years ago, and I gave some ideas. In fact I wanted a new condition to treat new customers differently and according to my stock. A module that I don&rsquo;t leave no more! What flexibility! I paid the purchase in the first week. &raquo;&nbsp;Audrey&laquo;&nbsp;Don&rsquo;t hesitate to share with us your comments!&raquo;]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Los favoritos de PrestaShop"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668257-pprod/smart-cart-reminder.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/668257-pbig/smart-cart-reminder.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20903]]></id><name><![CDATA[simplesitemap]]></name><displayName><![CDATA[Sitemap Simple (Multishop, Multilang & Blogs)]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Posicionamiento en buscadores)]]></categoryName><description><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play modu]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-posicionamiento-buscadores/20903-sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/20903.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Sitemap (mult-shop and multi-language), incorporating various blogging modules ! Get rid of an important point by combining SEO and simplicity thanks to this sitemap module ! It’s a plug and play module ! Compliant with Google standards !  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[  Updated in real time with the latest published pages, fully customizable (you can block specific pages), it will load (for scheduled task) to prevent search engines at desired intervals. This module is multi-language and multishop: All your pages are indexed and listed in the languages ​​defined for each store/.  You can also include images or not, as you can turn off   Sitemap of or remove a link of it. It will also prevent robots (Google among others) the presence of it. It requires no special set-up action and adapts to any environment. Once installed, it's over, it works! No need to think about it! Easily customize the frequency of pages contained in the Sitemap. Automatic priority management is performed, calculated based on website updates.  It's necessary to stabilize a SEO / proper referencing in the ruthless world of the web, it will be an ideal and discreet companion, easy to implement. Simple, effective and very useful, this module is what all modules should do : a good job.  Sitemaps identified all sections of PrestaShop (products, categories, modules, CMS, rewrited URL's and suppliers). Implementation of Blogging modules within separates (for posts and categories) sitemaps too. Optimized SEO / SEO (Google / Bing / Yandex ) to make rapid progress your site to the top. Plug & Play : Once installed, it's ready ! Images included Separate Sitemaps for each shop and each containing selected languages ​​(multi-shop & multi-language) Support 24/7 to your every needs !]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/716855-pprod/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/716855-pbig/sitemap-simple-multishop-multilang-blogs.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21318]]></id><name><![CDATA[magicredirect]]></name><displayName><![CDATA[Redirections URL (301 / Auto-fixing / Multishop / SEO)]]></displayName><categoryName><![CDATA[URL y Redirecciones]]></categoryName><description><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready)]]></description><author><![CDATA[Malttt]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/url-redirecciones/21318-redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-ES&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/img/pico/21318.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Predicts and automatically fix missing pages ! Easily manage all your missing pages and your referrals (404, 301 etc) on your shop (Multi-shop & languages ready). Automaticly redirect disabled and deleted front office pages !]]></description_full><additional_description><![CDATA[Magic Redirect saves you valuable time by doing for you most actions concerning your redirections (301) and your pages not found (404):Automaticly redirect any disabled/deleted object (products, manufacturers, suppliers, categories, cms pages and categories) to natural parent page.Be warned each new error, but is not intrusive.The module attempts to find internal links that could address these issues. You then have to activate them on the fly.Lead your customers more easily to the right pages.Create rules in the event of major changes on your shop.Lost pages are pre-filled to facilitate your work.Improve your SEO everyday. Google grants a bonus to websites regulating their 404!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.2.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.2.0]]></from><to><![CDATA[1.7.1.1]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Socio creador de módulos"><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/module-editor.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/723026-pprod/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/723026-pbig/redirections-url-301-auto-fixing-multishop-seo.jpg]]></big></cover></module></modules>